Гравитацията на Луната е около 16.5% от тази на Земята. Напишете програма, в която въвеждаме своето тегло и тя изчислява теглото ни на Луната, закръглено нагоре към цяло по-голямо число.

## Вход
На един ред се въвежда теглото ни.

## Изход
Изведете теглото ни на Луната, закръглено нагоре.  

## Ограничения
*  ``1`` <= ``земно тегло`` <= ``500``

## Пример

### Вход:
```
35
```
### Изход: 
```
6
```